[突發] 兩架水炮車經東區隧道過港島！

急得滯 影唔切相